［神燈］燈力大比拼：燒山 vs 比利

如題

燒山：曾經燈死嘅有 － 留歐派、希拉莉、689

球王比利：幾乎燈死每一隊熱門球隊

歡迎各位巴絲提名其他候選人…

沈大師

高登仔